午餐：28062017

弘b
便當幾錢呀？

28蚊連柑桔蜜

好抵呀

係呀